屌你老母班燒衣撚真係好撚自私

屌你老母而家廿一世紀仲信埋啲on9習俗我都算喇，你落街是但搵個無人既角落燒我都無意見

屌但係你老味連行都唔行直接扲出去果層既走廊燒，屌你老味啲煙又臭又致癌，爛鬼公屋通風又差，谷住晒係條走廊度陣味成日都唔散，你話係條街燒我都只係要頂果段路，屌你老味你而家係走廊燒焗住成層啲人陪你玩毒氣室？

啊屌你老味又唔撚見你係你自己屋企入面燒架喎，明知臭撚到仆街，仲要扲出走廊要成層陪你捱，屌你老母自私狗

舊post沉得太快,重新開過

死撚咗真係收到嘅 下面咪個個李嘉誠

真係鬼唔望班燒衣撚早日生cancer，到時大把人燒錢比佢地洗

屌好撚嬲

叫保安囉

啲垃圾保安都唔撚理,成楝樓層層都有人燒

拎盤水出去燒一次淋一次

無呢個膽量

行過去講聲多謝
包佢一世唔敢燒

滅火筒

之前就係去鬧班燒衣撚
再嬲撚到一野踢跌佢個化寶爐
過幾日之後大病一場
身背仲有黑色印大大舊
醫生話普通病 查唔出大病
但我後來身體越來越差 完全落唔到床果種
好彩有日阿婆過左黎屋企探我
見我唔對路 俾左個開左光既觀音護身符我
再幫我查日腳 同埋問大陸親戚
話我hi到野 最後燒返d野同食左一個月齋菜

樓主 如果你唔係好似我咁撚有料既
唔該你收皮啦 鍵盤打手 冇膽出去屌

報消防啦

遊魂野鬼仲上晒黎拎野

怪力亂神
啲鬼係咁把炮就唔洗要人燒錢比佢洗啦

燒衣廢老上網9up反擊

中國/香港特色 黎

人類咁把炮就唔洗年年燒野討好班鬼啦

其實如果紙質靚 無乜雜質既話
好似燒柴咁 陣煙味係幾香

其實幾值得保留嘅
不過係室內燒又係戇鳩啲

真係好搞笑，你唔信就覺得無呢樣野

你最好就光明正大行得正企得正，唔係既話

我見我個層都有呀婆係屋企門口燒
但唔會引哂d遊魂野鬼去佢屋企咩
明明樓下都劃左位比人燒衣
點解要係屋企門口燒
又整到咁大煙，燒到幅牆黑哂

樓豬拎住個鍵盤巧威威，怕乜

我好中意陣味
行過都大力索

笑到仆街

住公屋怪得邊個

我住低層 樓下對正班人燒衣 唔關窗就吹撚晒上黎
其實係邊燒都好影響人

啱 根本要屏棄呢個習俗

所以咪陰錢大貶值

講真 人有人哋信仰 你理得人啫
唔係得你信嘅嘢先啱 先唔On9

樓主小心啲

我走廊冇窗d仆街都可以照燒 痴撚線

多謝哂咁多位

住公屋冇計啦

走廊燒唔會響警鐘咩

ON9先信呢D

而家搞到我都唔理？
要人尊重你嘅信仰 請你尊重返唔信個班人
自撚私

啱啊
重唔快啲去清真寺播街音傳教?

之前睇過呢個

尋晚食完飯落街行吓，
忽然想去7 ELEVEN 買啲野，
點知無帶錢，
我就打電話叫屋企人攞錢落嚟比我。
我等緊果陣，
見到有幾個人喺度燒衣紙，
我行過啲去同個婆婆傾計，
婆婆話送啲錢比家人，
跟住婆婆問我喺度做嘜野?
我話我等緊屋企人送錢比我，
婆婆一聽到我咁講，面都青埋，即刻轉頭就走!
我就追住佢同佢解釋，
大聲同佢講:婆婆我真係等緊屋企人送錢比我架！
點知仲衰，所有在街上燒衣嘅人即刻全部走晒!

恭喜你成為宜個post第一個抽秤住公屋嘅樓主

成日踢都冇事邊撚到鬼

迷信撚好ON9

公屋看更通常唔理
私樓居屋交咁多管理費一定會投訴

依個好笑